JJ巡迴演唱香港站尾場 阿Sir放蛇扮fans拉內地黃牛黨

繼早前警方在黃子華棟篤笑表演尾場拘捕多名內地黃牛黨後，警方昨日再次放蛇打擊黃牛黨，拘捕3名內地人，撿獲13張演唱會門票。

新加坡男歌手林俊傑（JJ）前晚起在紅館舉行一連3場「JJ林俊傑聖所世界巡迴演唱會」香港站，今日為最後一場。警方早前接獲線報，指紅館外有人兜售黃牛飛，經深入調查後採取行動。警方昨日起一連兩日派出警員喬裝觀眾於紅館外徘徊，有操廣東話的內地人上前兜搭警員，聲稱有即場演唱會門票出售，放蛇警員購買3張門票，完成交易後即表露身份，將黃牛黨拘捕。

紅磡分區行動支援小隊指揮官李偉航督察表示，行動中一共拘捕2男1女內地人(42至51歲)，全部持雙程證來港。行動中，警方一共撿獲13張演唱會門票，包括3張與警員交易的門票，以及在黃牛黨身上搜出的10張門票。李偉航稱，有人聲稱門票由正途購入，再炒高2-3倍價錢出售，當中2張原價1,080的門票炒至2,000元，另外原價780元的則以2,200元出售。

淨係識尾場先拉???
上次係咁
今次擺明放人走 人地再交人

交數，零阻嚇性

次次都尾場先出嚟拉兩三件